非冷氣軍師，次次，係次次都有發夢。論721，727，728

今日咁慘烈既原因，綜合返721，727，728，睇到，721人多，聚晒喺干諾道中至干諾道西，成條路由中環，上環，西環，都排滿人，係要後期近11點先至俾狗打返散少少入內街，但未打散之前，狗係驚的，因密密麻麻內，一條直線，冇分散戰線，聚左最多人在一條主戰線，佢要攻係好難的，甚至我方平推一波流，狗係會被擊退後的(當然最前線1號位進攻嗰班會好傷，但其實今次咁仲傷)(2線3線亦要補上)。721當晚係高昂到一個點。氣勢係強盛的。大家亦好齊心叫口號，擊打節奏，士氣出晒黎。點解?因為人多同戰線歸一。

727，西圍南圍同大馬路三條線(如果要計埋朗屏警署係4條)，人散晒，亦在中間一截一截俾人斷龍，元朗西鐵附近，勇武分左兩邊圍，朗屏守退路人少，大馬路中段既人亦一早散左一半，總人數較少，加士氣難凝聚，訊息難傳達，俾人斷龍不能匯合，都係敗退既關鍵。

今日同理，中環往東去灣仔銅鑼灣人多，往西去上環西環人較少，西環前線亦分開左兩條線(干諾道西同德輔道西)，俾人擊退後，大部份退守皇后大道西同正街交界，德輔道西兄弟亦得不到支援，而從銅鑼灣來的援軍一直未能跟最開初的西環前線匯合，係要到9點左右先可以齊聚返在西港城，士氣，人數，被打散許多，遠沒有721當天既盛況。

人一少，士氣一低，俾人一推就散一波，散散下就又會越黎越少人，士氣又更低，然後全面敗走，所以被捕的人才會多。

諗下，721有幾多人被捕?以我所知極少，因為人多，佢唔太敢硬攻，當場難捉到人，要靠事後捉人 。

總結，分撚散晒，遍地開花，俾你18區都有，佢都唔驚。因為散就人數基數小，人一少，勇武一定做唔到任何野，咁即係變左18區純和理集會，佢係唔使理你的。佢係好歡迎你純和平集會的其實。當做文宣is ok,但政府對付既成本好低，甚至都唔使理你。你睇今日，銅鑼灣人多，佢一個警都唔使派，你地又唔敢真係郁銅記任何野，最多俾你封下路。佢今日都係先搞人較少的西環前線，因為你銅記嗰邊人多，西環人少好蝦D。打散一波後，佢唔使驚你前仆後繼後面又湧返一疊人上返黎。

再講多次，721可以撚完狗而又大部分人全身而退，係因為人數基數夠大，同戰線歸一，易聚士氣。

當然，呢類散撚開晒既分區集會，可以當真係純文宣，當俾勇武休息、整合、沉澱，反思一下往後既方向及策略，亦未嘗不可。不過，人一停下，越停得耐，團火慢慢會減弱，疲憊感出晒黎，最後所有意志復歸於無，呢下先至要小心。

我相信慢慢會進步
第一防線既手足要FULL GEAR
如果怕比人拉,咁只可以RUN了

推

噚日先出完嚟
不論係人數定體力都會大減

好同意
啲人成日講be water 其實會分散哂戰線 好似今日咁
令西上環完全唔夠人
cwb個邊又冇作為 淨係封路班狗根本唔會理你
因為佢地知你封完咪又係會走
佢地硬清西環係因為驚你地搞中聯辦
要be water冇問題
但唔該好心就集中攻擊政府機關啦
封路根本wfc 又大大堆和理非比人吸引哂去cwb

push

要上熱門

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒